【颱風追擊】1822號熱帶氣旋 山竹 MANGKHUT（26W）#29

颱風追擊：熱帶氣旋 山竹

1822號熱帶氣旋 山竹 MANGKHUT (26W)
來源：泰國
意義：一種水果

【註】 發出颱風追擊帖，表示有熱帶氣旋在南海或西北太平洋一帶形成。 為使大家有一個良好舒適的瀏覽環境，請不要張貼未經證實的風暴消息、使用簡體中文貼文、提及力場或洗版，謝謝合作。 請勿直接張貼會自動更新的氣象圖片，請把圖片上傳至儲存空間後再轉貼在帖文上。謝謝。 以下圖片會自動更新，直至熱帶氣旋消散。
氣象台專頁現已登場

﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏
◤熱帶氣旋路徑圖

▲香港天文台(HKO)

▲ 日本氣象廳 (JMA)

▲ 聯合颱風警報中心 (JTWC)

▲各機構綜合預測

lm

◤颱風追擊必備資訊

◆ 香港天文台 (HKO)：
◆ 日本氣象廳 (JMA)：
◆ 中央氣象台 (CMA)：
◆ 中央氣象局 (CWB)：
◆ 韓國氣象廳 (KMA)：
◆ 聯合颱風警報中心 (JTWC)：
◆ 美國海軍實驗中心 (NRL)：

◇ 認識熱帶氣旋：
◇ 熱帶氣旋實時資料：
◇ ECMWF數值預報：
﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏

【註】 以下圖片會自動更新

▲ 衛星雲圖

▲ 水汽圖

▲ 熱帶系統分佈

渦度、風切、輻合輻散及駛流圖的自動更新圖已收起，欲查閲者請自行打開

▲ 浪高／浪向

▲ 海水溫度

▲ 熱帶氣旋會怎麼走？

▲ 香港256／128／64公里雷達

▲ 實時天氣照片

▲ 本港分區氣溫／濕度／能見度

▲ 本港風向及風速／最高陣風／海平面氣壓

▲ 珠江口天氣雷達／閃電定位

FFS-美國全球預報系統(GFS)的俗稱，諷刺其計算結果如同FF，但近一年預報準確度有所提升
馮瑞權-澳門氣象局前局長
風水權-馮瑞權俗稱
風水靜，神婆靜，作法靜，巫婆靜-前任澳門氣象局副局長梁嘉靜俗稱，現為首席顧問高級技術員，一度停職4個月。
赤的疑惑-高登氣象台台長
七長官/7長官-製作氣象台警報gif會員
Rose-製作高登風格天氣警告圖的會員，其作品並不授予連登使用
楊振權副庭長-Baroclinic於高登的最新名字
桜の抹茶刺身-連登氣象post負責人1
道地檸檬綠茶-連登氣象post負責人2
雪菜肉絲炆米-連登颱風航空交通post負責人
夏天冬天夏天(#45439)-有一定氣象知識但經常發表與氣溫相關煩膠言論的會員。
逝去的不回來(#162037)-夏天冬天夏天的新AC，經常派膠乞膠，事跡罄竹難書。
一個地球人-連登中仔細分析颱風走向及其他高空氣象圖的高質會員
當榴蓮遇上芒果-連登中另一位氣象知識豐富的高質會員
李棟旭-連登中製作大量有趣的氣象post相關改圖的會員（包括以上四幅術語圖）
南珠隻狗-連登中氣象知識亦較豐富的會員
伊甸園菜肉餃-伊甸園市長在連登的最新名字
XXXXXX堅豎-土豆在連登的分身
力場J-貼出李首富照片並提醒各巴絲記得準時返工的會員
DH-direct hit 本港一百公里內掠過
中出-風暴中心直接橫過本港
貓5- cat5 五級颱風的英文簡稱
五隻貓-同上，有cat1-5
醉警-酷熱天氣警告誤字
南海之王-氣象迷對香港天文台的尊稱，指其對南海熱帶氣旋預測表現良好，但只限接近廣東沿岸的南海部份，因此又被稱為南海北部之王
STNR-滯留不動
N0.1-向北移0.1度，/E/S/W（東/南/西）同理
8中X-天文台指定8個測風站中有X個達標
login-登陸，源於cctvb錯將″登陸″打成″登錄″
login password-由上引申之術語，意指登陸地
近岸爆發-熱帶氣旋在靠近沿岸時急劇增強，令沿岸地區威脅大增
0號觀望訊號-香港傳媒於熱帶氣旋仍末形成時，已大肆吹奏香港會打風；又或熱帶氣旋已形成，但並非採取接近本港之路徑，傳媒卻仍吹奏有機會打風。此詞用於諷刺傳媒猶如代替天文台發出熱帶氣旋警告訊號
(香港)暴雨走廊-指大嶼山東北起，經荃青葵，擴展至沙田大埔一段，因西南水汽易受此一帶地型抬升影響較易有暴雨。靈感來自美國「龍捲風走廊」。以下為經典例子。

上圖為一分鐘風速標準，轉化至十分鐘標準（hko,jma標準）請乘0.93
chan ho.jpg-副檔名可以改為任意三個不同英文字，為伊甸園市長愛用圖片，即下圖

下圖為兩登氣象台提及峴港時愛用cap圖

全港庇護中心list

本次限定術語

牛肉-百里嘉27W花名，緣於係山竹之後
毒撚-27W百里嘉另一花名，因為wfc佢
芒果－山竹26W既花名，緣於

另外

麻煩問飛唔飛得果d係下面個post擺低:
日期
時間
航空公司
Flight number
起點
終點

[ATC]熱帶氣旋與航空交通集中討論區#2

日本颱風[飛燕]災後重建區與新颱風[山竹]討論區

旅遊或航班以外叫春請到

超級颱風山竹討論區

最後

周日話題﹕海燕到飛燕 住在「福地」的人的警告

香港是福地

gg

山神全能到仆街

黎sir好波咁都搶到1001

留名

個app叫living earth，唔好再問

?

想幾多球

波台手足全面進場！

獌開波，靜啲喇掛？

唔該可唔可以唔好用大交合/好友/淡友呢啲on9詞語？見到覺得好撚尷尬

block list 已準備就緒

請善用封鎖功能

留名
copy返我上個post個問題
東北象限危險半圓發展較差
西南象限可航半圓發展較好

咁嘅case係咪就兩邊威力差唔多

求賜教 真心學野

呢到變波台

搞唔掂喇
我地氣象手足報警啦

希望

睇圖明明東北面係一大個風洞
點解會話風眼靚仔左?
定係佢係甩D雲出黎所以實際係更強左?

無知一問 樓豬廿四小時mon住個po?

如果係用香港做例子就應該冇分別
因為西南象限中香港嘅話
通常都係由南到北中岀或者東登
結果就係比西貢啲高山遮住曬
結果都係無風

aaabbbccc

假消息

bot牙傻仔

原來山竹係生果 報驚先

想問個風係咪clockwise

開始有雨

ching sick ball

好 唔該巴打

西北又倒瀉晒啲奶
Himawari 8 衛星 Band 13 (好似係IR Longwave) 1620Z (00:20HKT)

開波了

冇牛肉，報驚

剩低半隻既內眼，過20N

咪搞事啦

山竹即討

好悶。。。。

bot黎

牛肉後上

TKO 區表示天黑哂未有雨

睇淡個風的友仔

唔係香港住唔睇得颱風?

屯門落雨

實時更新因為打風POST block嘅名單
想睇到真嘅消息就可以block晒下面班人

1:10 掛波

大埔好似開始有D風

KT都天黑哂

貼金剛棒bam

落雨有暴雨走廊 次次都大埔嗰啲出事
但打風會唔會話吹咩風向就邊區得別食得正咁

點解無黎明卿呢條賤種毒撚

cat3有冇得諗

做咩事學術台搞成咁。

竟然唔上先，報驚

0020-0030 W

仲有個陽光男孩

隻眼又靚左

d小朋友講多d on9當有趣既野啦
等多d人知連登係幾多5p小朋友
咁d人就會返高登

其實十號風球都要返工嘅行業，應該有一大部份係預咗要返，一個城市好多嘢仲要人手維持運作

真心覺得只有飲食仲有返最on9

0500前會唔會9號波?

韋大少一役
某討論區嘅人瘋狂登果風
結果造成香港風壇淡友充斥嘅問題

癌症擴散

你眼盲左？

平西平西

HKO

到南珠兄嘅心理關口

樓主同關蛇一樣

收左$

要話比老師知

關你閪事 ？

因為係因為我一早已經喺其他post度BLOCK咗已經睇唔到
個LIST係我由颱風POST先開始BLOCK

連登無得救 定香港無得救

要舉手先

緊急狀態

聽朝幾點會上到9號

勁大風

有㗎

今晚就是關鍵

個撚個行過都問

報警未

希望唔洗上啦
唔想香港有人命傷亡

咁撚鍾意颱風就出海啦咪撚係lihkg

999？

笑能死

D波狗跟本有組織咁劣質化追風POST.

波台狗死全家LA, DLLM.

我都係 一入到就睇到幾個blocked

咁要講咩好

今晚之後又話聽朝係關鍵

鳩拍1:0

啲無風無風個啲撚樣去哂邊？
係九龍塘出地鐵站都吹到企唔穩

山竹黎料粉色對流爆爆爆

報警了

隻眼真係好靚

上次天鴿有10號？
今次呢個得9號？
最強颱風？

an係Google wall paper+living earth apk

波台狗 死全家

點解hko 北調咁多

隻眼好靚

大交合用左咁多年都唔用得

但西北仲係...

但東北.......

咁波台狗點解仲留喺香港

聽朝之後又話聽晚係關鍵

依家咪16號
夠唔夠勁

市長講完，紅色即刻大舊左

我全部都完全封鎖
連一行都唔想見到

隻眼出返黎,CAT 4了

睇緊獌，用鍵盤咀咒緊屈福得唔得閒入嚟鳩叫

屌你老母,學術台俾班狗搞到變成咁

我呢道仲係好平靜

可能頭先換眼所以後調

山竹行得勁快

andriod download pixel wallpaper apk同 google wallpaper

radar24 睇飛機呀 唔好再問

幾時轉波1878200 問台長

風呢

東涌wewe聲

隻眼真系好靚

寫左Script

屯門開始有雨。風未算強

勁

報警！

居然無我名

Show Blocked User - 山竹颱風反轉意甲

閣下發佈假消息將報警處理

如果當白色堆垃圾唔存左，紫色可能好快圍到一圈

左邊果個

拎部電話睇下自己屋企對咩位
依家吹緊北風

你想自首？

唔知有冇機打九號呢？

九龍城好撚大風了

多左對流但未捲好

13號已成過去了 我地展望凌晨

垃圾跟尾狗 搵主人呀？

好擔心咁多位風膠手足如果到時打唔成風 佢地會抵受唔到打擊

我未有

你地唔好再玩膠
你地知唔知好多人睇住呢個post攞料
隨時搞出人命

追風撚好on9
叫人唔好燈個風
又想個風勁
人地話個風減弱 就屌鳩人
又講到隻屎眼點靚 問多兩句都比人屌

食屎啦你

呼呼聲了

講哂成個po

哇，果后有無咁勤力

天文台張圖咁樣，好似連個邊都掂唔到咁

之後6個鐘好關鍵

劣幣驅逐良幣，哎..........

Show Blocked User - 3點水

on9仔

呢個係預測路徑範圍

都話唔係咁樣睇

隻眼好令

中心點沙堤以東, GFS都係差唔多

70%路徑path 仲係包到大嶼山,大澳其實真係會rip

雨帶就黎到

隻眼好好j

其實黃色係路徑 唔係個風有幾大

個風開頭係世紀巨風 埋到黎變普通十號波

dewi

2440 冇開彩
2510 出？

呢個黃色好似係概率黎

走進大灣區

讚好同分享

事實係天文台都冇話個風短期減弱
班狗仔就話散啦散啦

扑撚曬佢地先

屎眼？

仲衰過啲蝗

窗向西北好大風

因為入左呂宋俾地形破壞左，而且南海唔夠大俾佢重整昔日旗鼓

我諗住拎部D850出去影風,有冇咩要注意

沙基你

睇波啦你

d追風狗好惡架

本身嗰班一樣係劣

同副高拉高咗有關,山竹會因為副高既引導而有北向量,HKO應該預計係咁先北調

想正經學下野睇下野都唔得

係
發佈呢d資料搞出人命都唔知點算

吹緊北風

留意身後事

咁即係有咩注意

唔會好似你咁on9先 係到搵主人

交低身後事

分享ed

block哂話個風弱左既人
我地台風撚係唔比有異見的
關蛇我大佬。

好有心…

打唔成風班追風手足係咪會流下男兒淚?

笑死 就黎每個人都有一張block人list

我喺平流層影緊風眼，好靚

東南先係最大風

唔係以為班on9 風撚好有料下嘩

18N過呂宋 個結果已經好唔同

同之前關蛇一樣
唔中意你 = block = 5毛

葵涌
開始有風

瀨埋屎添

係中心路段有70%機率係呢個area入面

明明五毛list黎
問左時事台拎版權未

我淨係想上嚟CHECK個風而家喺邊,我可以就到時間返屋企
死都要有班垃圾波台狗阻撚住曬

其實個所謂block list 仲煩過金剛棒
我諗你地整個list 原意就係 少d 廢話，方便追post

點撚知你地自己又係咁推個金剛棒，阻撚住追post

本主題可能載有未經證實之風暴消息。
請各會員根據當地氣象機構發佈之官方消息為準。

場波好悶

買定棺材啦屌你老母

雨帶一到
各區風力即刻升左唔少

隻眼

波動撚=五毛

走牙！

求救嗰陣唔好嗌救命

討論番個風啦

覺得人無料又要搞鳩人，你哋現實係咪比食恰得好撚可憐？

好似散鳩晒

諾門二世清 好掛住你

有人認係狗

係就快, 外圍旋臂已經到左香港
再遲d就大風大雨

各位追風師射左幾多次？

本身嗰班只會叫你唔好問

咸到仆街

波台狗講嘢夠悶啦 來來去去兩三句

一開始如果山竹只行海路而來，真係難以想像成個珠江口一帶會變成點

西北象限廢得滯
普遍起風時間由2300延後到依家
過左正南就由最勁既東北象限接手
加上危險半圓
到時就係升九或者10嘅時機

覺唔覺得個風眼好淫賤

00後真可憐

有無人寫返個一鍵匯入block list

全部block晒了

發覺有d on9係亂block

暴聯中場慢到仆街

我都係向西北但無乜風既

狂吸乾空氣，台灣玉山、汕頭汕尾幫香港擋左最外面d風雨

好似有生命咁

咁你識D咩

攪事嘅on9幫幫手快d出多d on9 post等我block晒你地
咁聽朝個風到就可以耳根清靜專心睇post了

( Show Blocked User - Zyot )

啲五毛波動狗阻住大家睇熱帶氣旋,肯定有受到中央操控

唔通唔認就唔係？

關人撚事咩，我係你老母？
要唔要提你早d返屋企無鎖到門？

唔仆街會比人搞？

南區
唔好話奶水都無滴
直頭風都唔見勁
D樹紋風不動

世紀颶風

表面扮學術研究討論個風點點點
暗啞底咪又係想打風放假 睇人仆街
不如直接認好過係到遮遮掩掩

幫手推下先

要清楚話俾人知邊d人講既係假消息
好多人睇住呢個post攞料
搞出人命好大件事
無人想負責

推一推個舊路徑先

乜風都冇。。。。好熱

呢條樣講嚟講去都係得兩句 算啦

你比班無料嘅人恰呀？

人地間接認左

點解咁近仲係熱到仆街?

成班追風師

仲有少少時間 應該有d機

決定放棄呢到返高登

風起了，開始聽到fu fu聲

風都冇滴，Fake news

係 隻眼真係好靚

睇嚟你條撚樣真係盲撚左 字都唔識睇

隻眼好靚啊

邊個人哋？猁獌軌？

Show Blocked User - 高級特種警衛

隻眼又靚咗

其他風黎到呢個位既時候
應該先岩岩掛1號波

唔好放棄

大家去開邊度追風?

呢個真

所以香港個地理位置真係福地黎。
環流咁巨大的颱風，都要俾呂宋台灣海峽過一浸先可以入黎南海

唔好發放假消息

五毛里安尼遜扮泛民打手
實質同其他五毛一唱一和

强對流就連上了

挽留

屌! 咁即係弱左定勁左呀? 打正定hi過呀?

打風應否開冷氣

你想邊個就邊個啦

今晚想唔訓等個風係咪真係半夜黎料

屌你都費事
冇野啦 最大風既時段過咗啦
明早請book船遊船河享受週日陽光啦
死撚咗抵9死唔好黎搵我 我唔得閒

咩討論資料都已經無人 post

認真，唔好再係討論區攞料
要攞返去官方source

本主題可能載有未經證實之風暴消息。請各會員根據當地氣象機構發佈之官方消息為準。

散了

識貨

寧願睇隻眼都唔睇曼聯

勁呀呢幅圖，睇得出風力強咗

一貫作風，用鳩嗡大法

本主題可能載有未經證實之風暴消息。請各會員根據當地氣象機構發佈之官方消息為準。

隻眼再捲多d 就再靚d

隻眼又出返黎？

垃圾 睇你條撚樣都係冇腦

星期一幾多號？

係9月17號

你大包圍喎

隻眼男定女？

風膠：緊縮環流，準備增強，你識條鐵咩

現實，台灣玉山，汕頭汕尾幫香港頂哂外圍風雨區

靚眼

屌! 咁即係弱左定勁左呀? 打正定hi過呀?
隻眼靚唔靚又代表咩呀?
比D結論好冇

高汁

唔知啊 總知好靚

第一次比人話五毛
唔知比咩反應 求教

嗡你老母咩文盲

隻眼靚撚到

真實消息

牛頭角開波了

依家仲有成32度

抄波台

外眼强對流就黎連一圈，內眼死唔斷氣

同菲東果陣比

依家好像禿禿地阿叔咁

比一開頭弱左好多
但個風嘗試增強返
未知成唔成功

我Blocked 咗六十幾個

你個LIST啲人名我都一早BLOCKED咗

安心睇有心講風巴絲留言

班專家收晒皮

澳門有多少進步咁，全城戒備

lol post撚死遠啲

屌! 咁即係弱左定勁左呀? 打正定hi過呀?
隻眼靚唔靚又代表咩呀?
比D結論好冇
比D結論好冇!!!!!!!!!!!

冇架，講下隻眼就係專業人士架啦，唔使識太多

屌你都唔出街架啦
總之星期日實八號
完

英國佬海軍眼光 無死角

單機都同人講

見過鬼都怕黑

我屌你老母

Show Blocked User - 新桓波多野結衣

how Blocked User - Deft

19.5 117.4
S0.1 E0.2

舊年真係除左賭場好多地方都無電

今次咁近澳門,咁都唔做準備真係等死

發覺之前係時事台太搶口
回省後已經收斂左
返老家了

block!!!

自膠sor

典解有禾份=.=

今次賭場都close

已cap 準備收pm

需要你依D高汁創意台會員

報左驚

東

屌, 咁講咪明曬囉!

風膠識閪咩

支持

三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）
newlife🤓
🤓
#13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
講讀酒久#62391 (精神錯亂最佳代表)
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)

潛在北向量係點計出黎?

城門河滿水

隻眼靚就得啦

19.7 117.0先啱
N0.1 W0.2

屌你識唔識用加密收埋佢

建議想獲取更多颱風資訊既人去高登，呢多有人發放假消息既

一句講晒
明既會明
唔明就算

真係好靚呀

好撚熱

低位個啲應該浸到上岸

十號風球!

講隻眼靚就波台？ 我無入過波台喎

未見過咁靚

對流多左 但隻眼未開返晒
而家希望未來幾個鐘多N

返高登啦.....呢度又多小學雞又扮大佬

覺唔覺風post應該開返係神秘台?

在上午1時，超強颱風山竹集結在香港之東南約410公里，即在北緯19.7度，東經117.0度附近，預料向西北偏西移動，時速約30公里，移向廣東西部沿岸一帶。

N0.1 W0.2

1新舊/備用ac-
新/備用ac五毛, 應付大事, 方便同常規五毛扯貓尾。
常規五毛:
e.g. dewi, JR, 夏目漱石(前岩瀨健三), 720S(前Overbet), 立花美涼BB(前阿古路), 生田繪梨花(前魔法少女小圓)
新ac:
e.g. 佐維, 唔支持港獨, 泥溤, 清蒸小學雞雞,
備用ac(潛水一排又上水/冇事就去其他台, 尤其體育台打躉):
e.g. 十卜ching, 美國佬

2聲稱唔同政治取向-拉一派打一派
扮親泛民打壓本土: e.g. 未來撚啊廢, JR, 群龍共舞, D wade
擺明親中(而家比較少見, 因為唔work): e.g. 物產豐隆, 優美開始

3明暗顯隱-
有啲懶中立扮正常但關鍵時刻現形嘅五毛:
e.g. D wade, 群龍共舞, 賈雨村
有啲back up嘅隱性五毛。只會群埋其他五毛一齊抽水, 唔會表態親中反本
e.g. 夜子+, 水樹奈奈, 蓋世寶吊老母
有啲比較低調, 偶然出現唔會反駁你
e.g. 羅拔利雲度夫斯基, 戚繼光

4行文風格-
有啲一兩抽水玩膠, 成日問鍵國未, 買軍火未
e.g. 720S, 唔支持港獨
有啲出長文懶有論述，但會無端端jump to conclusion 反港獨
e.g. 物產豐隆, JR

5下把五毛
有啲五毛唔介意你哋知佢係
有咁柒得咁柒，方便有啲ac踩佢哋拎光環
e.g. JR dewi

有番強對流 增強緊？

屌 點解有我份
讚下隻眼又屌

我地學術台精英話係就係啦

圖

屌 成條蛇咁post個list出嚟咪仲影響睇
自己block完咪算

有d人係咪搞事自己心照啦

波台狗可唔可以靜d
個風接近啦
仲細咩

成個po 重複得最多嘅字眼 波台狗 隻眼好靚 見一次block一次

啲風聲呼呼聲好撚嘈

我曼GOALLLLLL!

笑死

開個風眼台

炸左呀屌

有冇圖

五毛天才小釣手

站務台

報流料，報驚

將軍澳好大風 個窗向山都開始有呼嘯聲

對流，風速是咪增強緊
隻眼唔錯

歸家了

星期一係9月17號

人在佐敦 開始大風

其實咁樣洗版 好威咩？咁唔滿意既咪憑點擊破你地口中所講既風膠囉

不學無術

風球po 點解唔開係波台

英國人識揀，呢塊彈丸之地卻能避免天災

多謝你地
學術台靠你地頂住

打擊假膠 人人有責

利申:零知識風撚入黎學野

創意台都ok

吹毛都吹唔起

屌 俾張假圖fake撚左以為隻眼爛左

小朋友attention seeking je .....

2018-6=2012

呢到太多假新聞

山神

五毛隊長軒最佳位置

好勇

本主題可能載有未經證實之風暴消息。請各會員根據當地氣象機構發佈之官方消息為準。

笑咗

咁多假消息，準備報警🤲🏻

有個球字就應該歸納入波台

風眼咁靚 點解仲唔掛八號

認真問
隻眼有咩用？有同冇會點
靚同唔靚又會點

湧水未

有風未呀

得一架

有無風post師兄出左去屌風眼?

唔洗理有咩用 隻眼靚就得

班垃圾目的只係搞亂檔

變左 cc台 估你唔到

香港仲吹緊乾風 如果東登真係冇料到

英國人打2支中英戰爭, 揀親都係靚port黎.

雖然再早d萄萄牙開澳門. 不過英國揀香港眼光再高一班.

見到西北象限個缺口
然後樓到咁多非狗ching 講隻眼好靚
我望唔透
面面近岸風切水溫都有利增強
亦見到強對留發展緊
點解隻死人眼仲大過黑洞架

風膠分析錯又報左警未

屌風眼係咩感覺

萬事俱備，只欠南風

呢幾隻狗唔係真係衝出黎既話報警未
我驚狗

假消息，報驚

( Show Blocked User - 黎明卿 ) 完全封鎖

一路屌 一路話山竹你隻眼真係好靚

你地有冇諗過青蛙係出面抵受住熱帶氣旋攻擊既感受
你冇

因為你只係識諗到你自己!

天文台分析錯，我報左警

藍球都係玩具台啦

無知一問，天文台個預測黃色範圍cover唔到香港係咪即係打唔成？

d狗真係一係唔黎
一黎就一次過黎

分析錯同發佈錯誤資訊識分未
對唔住，波台垃圾係冇腦嘅

你講緊你地？？

淨係識得破壞，一丁點知識都冇。

不學無術

好靚仔

上水刮風又刮d雨 落少少咁 唔知想點

其他個風仲距離岸邊400公里有多
只係環流太大姐

你真係好無知

個風有咩事真係唯你是問

留名等1點天文台update

我係波動軍名單
做返波狗先

唔好驚自己

8 8 8

唔好理波台狗就得

呢班柒頭皮係咪以為自己好撚funny呀
返5p飲奶啦

In 老蘭 We Trust

聽講澳門兩點掛8號

大交合都話掛8號啦 仲問打唔打得成

個風眼幾靚

連平時CC台個D狗都入埋黎, 痴撚線.

建議櫻花兄熄bot,推爆埋依個1001就唔洗再開

q

搞事既慢慢搞啦 高登多謝你地

連登咪新5p囉

風眼真skr

隻眼幾靚

咁夜仲未走

1:10前

交俾你地繼續

其實個po俾人騎劫真係抵撚死
有人入黎問下野又屌又負評
下恥下問又笑鳩人地
駁返你又block鳩人
成班小圈子圍威喂
大把人本身想同你地好好地討論下個風都俾你地屌走
有今日其實你班小圈子自己攞黎

隻眼牛B死了

今晚關鍵位係咪報驚？

block到手軟都仲係沒完沒了

01:10前都仲未掛？
01:05？

準備八了

係，唔駛再開了櫻巴
辛苦晒

10分鐘

回家了

我估0110

認同

個風真係牛b

係
好地地點會咁多人玩野

係
波台狗+動物狗+五毛狗

連登三大邪惡軸心

回家避風了

個眼又靚仔返

風王牛B死了

你既就叫錯誤分析人地就叫發佈錯誤
痴孖筋

唔好再出聲 由佢地推飽佢 以後唔好再開

環流太大理論上同隻眼既修復應該無關?
定係有其他因素阻止緊個修復?
ching 有錯講指正
理申 觀風新手

+1
等有雙向block再開

平時你係邊到搵食 唔見你係連登CC台開工

牛B死了

落街先

呢個真
惡到呢

天文台：就夠鐘啦，個風仲係咁廢，掛唔掛好呀屌

宜家個風係咩級數? 中心風力有冇減弱

邊個唱淡個風我地連登氣象家唔會放過你
雖遠必誅！！！

在熱帶氣旋生效時，
長頸鹿的熱咖啡在流到他的喉嚨的時候，
熱咖啡早就冷掉了，
你有想過這個嗎？

沒有，因為你想到你自己。

十個reply有8個都廢

香港人唔識珍惜 個天俾左個咁靚仔嘅風我地 仲搞事 回家了

N0.2 W0.5

一點喇 仲未掛八號 有無天文台職員出黎交代聲

我曼咁都唔入

收皮啦 講蝗語

child登

黎一張天鴿同埋山竹對比先
依家山竹重整緊核心環流 所以中間樣衰d冇天鴿咁緊密
但係撣族無論係環流大小、強度、風圈半徑都應該輕鬆贏天鴿

影響香港人視力發展 報驚

好地地都會比人玩野嫁 唔好以為啲弱智咁正義

計埋你？

閃啦 好多洋腸

成班搞事人應該係 某個xx街市gp d小朋友

分析又錯
有乜學

副高係北抬，唔係東退，而且幅度都幾大。

咁樣會令西風引導氣流減少
但由於南伸部分不變，甚至有加大，所以北風引導會逐漸增加。

有咩唔明可以再問

你就撚有水準

老實講班垃圾小圈子唔係咁撚寸都唔會有人搞

對眼好痛

垃圾番去堆填區啦

入得呢到一定要熟晒所有野架喎，唔識入黎把撚

班撚樣嚚到 識睇隻眼靚唔靚都咁串

呢個post真係幾重要
好多人睇住呢個post做野
假膠搞出人命邊個負責

諗緊聽朝去邊到追風好

唉，點解會做到依一步。。。

2510 8NE

黎一張天鴿同埋山竹對比先
依家山竹重整緊核心環流 所以中間樣衰d冇天鴿咁緊密
但係山竹無論係環流大小、強度、風圈半徑都應該輕鬆贏天鴿

颱風膠、巴膠、攝影撚
係咪連登正義聯盟

真係似?

BLK埋你

係，28個post 99%廢話😔

投降啦！唔玩啦！對唔住咁多位！

又北

就算風膠真係膠
都係係自己個post圍爐姐
你哋晒咁多時間係度搞咁多野為乜

各位想認真討論/睇消息既既請移玉步高登

What ar

各位洗版嘅垃圾可以繼續
不過就唔好講錯野啦到時真係收pm就柒
想學野嘅巴打就慘啲三號風球庇護工場啲人唔洗翻係搞到呢度低質啲

其實咪撚理班傻膠咪得囉

樽晴☀#43557
block list又多一個

認真學野

上面閃撚到眼痛
報左警

入黎學術台討論唔尊重人地
日撚日剩係問幾時八號 搞破壞
仲要聲大夾惡屌返人轉頭 真係好好笑

聽朝食咩早餐好😂

yes 又唔見有人搞鳩akb果d小圈子po

敗走

隻眼好正 好想屌

將軍澳大風了

記得土豆巴好似講過, 當山竹北則同副高南緣壓逼時, 氣壓梯度會擴大同加強北則風圈, 如果依家大幅北抬, 會唔會影響佢北則結構？

學嘢

唔係幾明，同鞍形場有咩分別

點解南北面都係副高，唔會比佢夾住唔行？

你呢啲留言冇意思，咪撚阻住討論個風

LKK！！！！！！！

WAT 0-1 MUN

goallll

仲未有風

支持唔好再開，我地去波台討論算了

隻眼無之前咁靚 即係而家唔係關鍵時候？咁幾時島係 求指教

LKK！！！

屌你lkk

有咁多官方消息
點解要睇呢個post做嘢
先唔講玩膠嗰班
從來討論區都一定有唔少假設

個風眼好靚

入嚟po打風消息見十個reply有八個都係垃圾 做乜鳩

呢到就係要講野有根有據
你要9up 就落去公園街市搵d 廢老慢慢吹

根本block唔撚哂唉

你次次都有大事先出黎搞事-.-

大交合走數

星期二係幾號

報驚未

唔開工 全職艦女人

其實大家去曼聯即討post貼大量閃圖，迫佢地block你咪打平

波台狗返波台圍爐啦

我古！

個風勁弱

係
想學下點先會形成靚風眼

Post張圖打幾粒字又有幾有根有據呀專家

原來ching都有玩,未見過係post到留言

關蛇也讚好

8號風球回家了

Show Blocked User - 浪客劍心

你老母俾狗屌

清潔工

末期癌症擴散

將軍澳風起了

走入連登風膠po到嚟關注風暴最新消息
真係人唔笑狗都吠
求其貼張source我都識啦
唔曉google咩
搞出人命？咁你班風膠對住張雷達圖射到成地精又搞出咗幾多人命啊

其實點解要係呢d正經po搞事 咩心理

10號咪過左囉
仲問

大家快d走！
我頂唔住了。。
我左手的封印要破碎了。。。

闇黑邪神龍王究極之力嗚啊啊啊！！

真事咪報警

2:0

係度j個風

登陸個陣

睇下雷達同衛星圖啦

唔好睇到自己咁高

九龍都無啦

沙田開始有風

清工仲上水

好能搶口

0-2

搞事還搞事 發佈假消果班玩大左喇

我紅色大字 testing 1..2..3..4

想屌隻眼

救人架風膠要睇圖

因為所謂正經post入面嘅人惡過狗

波台狗躝啦

星期一會唔會8號

請尊重,謝謝!!

就嚟夠鐘八號
測風站咩環境

未來靠你追風啦

hi

黎緊一個鐘係聽日會唔會十號既關鍵

block人唔使講出黎，咪撚阻住討論個風

真毒唔敢留
驚被排擠

唔睇新聞走黎睇討論區9up

１７號

媽媽唔俾佢地玩咁到咁夜都唔訓

888888

天涯明月刀

屎波寧2:0

會17號

雨都冇滴，超強你老母

你呢啲問題冇意思，咪撚阻住討論個風

睇呢個post d小朋友多到 笑死人

識睇隻眼就串過馬撚

cum very nice

想放假，自己請

算撚數啦 香港人本來可以有個好既論壇 就係比呢啲生番破壞哂

hi 家長 iloveu

出緊去尖咀

做足哂安全,有咩事都會入返室內

你呢啲口號冇意思，咪撚阻住討論個風

係

等到訓着

支持波台,波台好野

8號了

屌走去體育台 一個post都無

你估兒登係浪得虛名架

惡撚到

agger

下個post開番係波台啦

波狗當開p 仲留係度?

已過golden post 討論風

睇番費馬柏斯卡系統
聽朝有機會取消所有風球
亦有機會唔取消

8號啦

一d風都冇

所以d人咪返哂高登囉

雨帶仲未到？

風起了!

過多幾個鐘就係星期一有冇得放假既關鍵

準時1點10分八號

天佑珠海至上川島一帶

仲細咩 講緊個風又走去講波
返波台講啦 一d有建設性既野都講唔到

要2邊提供相反方向嘅引導氣流, 先會抵消佢引導力令佢停滯

但依家南伸時, 東南面係提供北向量, 而副高南緣就提供西向量, 所以唔係夾住佢行唔到, 你用順時針副高 同 逆時針熱帶氣旋想像下

另外, 例如依家個逆時針嘅風係中間, 左面一個順時針氣團東則會提供南向量, 而右面一個順時針氣團嘅西則會提供北向量, 一邊南一邊北咁樣係中間抵消咗先係卡住

有錯請指正

八號

真心，我都認同係某部份風膠造成今日既局面，
我之前都俾啲風膠屌過，真心想知唔識就要問架啦，
然後串返佢地一句話:我唔信你地唔識唔會問人，
跟住就俾人block埋，之後就冇再入過啲風Post，

都係嗰句啦，要學術研突開tel 谷已經夠，
admin又可以block人同控制住

好心係置頂 整個戇鳩波台垃圾block list
教其他人block撚哂 唔駛煩

上大陸台風吧傾，仲正常過呢道

正經講句 好大風 個冷氣

咁叻你咪好似土豆兄咁寫篇文出黎囉
學術台都唔識學術台既規距
死返出去吹水台啦

打開窗訓教先

突登唔訓想睇下個風幾勁

屌你老尾屎摩0仲勁能過山神 一下抽落去

一個po睇到邊d人搞到連登變child登

哂9氣啦，仲有人討論咩

麻煩我想要張副高黎梗最新預測

過高登唔洗講出黎，咪撚阻住討論個風

8了

呢度我地學術台精英話事

成班一言堂專家 笑撚死

山竹（26W）
HKO每小時定位&距離

2018/09/14
2200 17.5N 123.5E 1110km(ESE)
2220 T1
2300 17.7N 123.2E N0.2W0.3 1070km(ESE)

2018/09/16
0000 19.6N 117.2E N0.1W0.3 430km(SE)
0100 19.7N 117.0E N0.1W0.2 410km(SE)
0110 8NE

冇野玩lu

i love u

屌你老母
平時都唔回post
正正經經想睇下個風嘅動向同睇專業分析

屌你宜家成個post 都污煙瘴氣
我祝全部波台狗/騎劫者長命百歲百病纏身

利申：追咗十幾個山竹風post

T8

希望個風打到有死人冧樓最高質

8

馬鞍山嚟料
真實第一手資訊

你班風膠知唔知點解俾人搞啊, 就係你地一開始串過碼頭咕喱先抵俾人搞啊

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多風圖，
而沒人監管，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到學術台的，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些風圖，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

NE 8

都on9

隻眼好圓潤

我屌撚死曬你地上述咁多個搞事者嘅老母，屌完再屌，屌撚死曬佢地，屌死咗 繼續屌，屌到落地府，屌屍咁屌，直至永恆，阿門

呢個8號夠晒掛得早

所以開放sms認證係錯
俾一堆垃圾00後你谷人數又點
拖低晒個質素

我就唔信我唔痴乜鳩膠紙會俾個廢風吹爆玻璃呀

風好勁，最好揾條繩綁住自己先

屌哂你地波台班仆街老母，好地地一個post比你搞到唔知似乜

八號了

點解仲係3號?

唔打開正契弟

8號波了

觀塘大風到發發聲，屌唔追post住，太大風

嚇親

夫子
去到邊都見到你

keep住N0.1 W0.2
係咪勁近香港

我屌埋你全家

我好撚驚,報左驚

表妹

留言屌波台狗冇意思，咪撚阻住討論個風

最後咪變單機，討論一定要有結論架咩，唔岩聽就唔聽咁你玩晒啦

給我一隻九可不可以
給我一隻八仔
也是有意思
八九也可以

驚閪

8號 8號 8號
跑馬咩屌你老味-.-

屌你全家

你知唔知呢個世界唔止有連登，唔好以為自己好撚巴閉

咱們中国人歡迎中國香港同胞

走去體育台攪返串佢地啦 攪撚到個壇變廢墟就至撚好

連打j都係對住風圖唔係女神
人生要有幾失敗先做到咁

要返高登

g2 win 左
clown 9

410km出8仔係咪有紀錄以黎最遠出??

成班細路仔咁...搞到成個5p壇

轉為8號風球了 一起回家吧

因為波台狗集體輸錢

Hide Blocked User - 黃月英（無慘）
Hide Blocked User - 煩膠希❤️
Hide Blocked User - 浪客劍心

加多三件

留言屌人冇意思，咪撚阻住討論個風

唔好人身攻擊

屌你老母 個on9馬德鐘呢

其實唔洗理佢地就得，佢地目的係為刷存在感

仲唔走！？

真係辛苦你仲未放棄呢到繼續 update 定位

返到屋企閂哂窗終於知點解啲人話冇風

可以呀 去啦

我覺得天文台今次真係一三八都太早掛
搞到個風好似好廢咁

20N關口快D過啦

你老母被風捲去珠江三角洲呀
同港豬噢一齊陪葬啦

真係好撚幼稚

好地地一個post搞到不知所謂

點解黃色唔中香港?

支持 快！

沙仔呢 俾人拉左未

明明係你地以為自己好撚巴閉, 扮哂專家咁喎

算撚數啦 啲波台狗無撚性 破壞緊香港人剩餘既自由遲撚早要受

8左啦
比著平日會唔會掛8

好準時8號

而家幾比幾

今次cat3都冇埋

唔係高質討論個風就死撚開啦

好撚大風，突然超大 明日之後咁

牛頭角開始有持續大風

下次打風應由連登科學主任去決定幾時掛波

要叫春就返波台啦屌 阻撚住晒

我地開返個颱登好撚過喇

黎料啦

係要入黎講啲唔關事嘅野你地吹咩

對住你地班廢人緊係講返廢話

呢個月汁左60幾萬

過返高登傾算喇 啲00後無ac

系。。阻住我問星期一洗5洗翻工😖

ching sick ball
估唔到有人識我

傻閪
痴膠紙唔撚係防爆玻璃呀

係企係個窗望入屋定企係屋望出窗先係窗口風向正確方位？

氣象撚的惡夢

手足做得好

你竟敢質疑一眾氣象大師

一早已經係5p壇啦
由d人係咁講(法唔法國 d post) 全部都係5p

麻友係令，但都唔可以對佢有邪念

放棄追post

8（冇風）

又比天文台撚，搬龍門搬到出地球啦

屌你老母咪即係你地分明搞事囉
話人地串，定你自己太玻璃心？

討論你老母有意思啲

完全唔明入嚟搞事既人個腦諗緊乜

唔係太早，係強到要俾定警告

風膠排外圍爐扮有料亂屌人
都唔好得好多

你知名動物台h漫專家 邊有人唔識

樓主熄bot la

想知痴得膠紙未

你問下班串柒柒既風膠先

唉無風聲聽
聽假野訓算

會掛到幾時呀⋯返緊工 冇得走

你班淡友一黎就剩係問幾時掛8號
班機飛唔飛到
完全無嘗試去理解過個風
唔去追post
問埋d低質問題
無嘗試去參與個討論
討論態度差到一個點
仲要聲大夾惡話返人轉頭
真係好撚好笑
真係覺得成班自己無錯
理

收到風依家3號風球

出名了

隔離登話呢面低質喎...

點先

買電話送ac 不了

我屌到你老母膽汁都出埋

唉 想吓追風post都有班戇鳩搞事

無意思, 佢地有組織要洗板攪死你地, 你點同佢地鬥.

成班95搭8 究竟係真心定假膠

無風無雨8號

風膠不願面對

熱 帶 氣 旋 警 告
香港天文台在2018年09月16日01時10分發出之天氣報告
八 號 東 北 烈 風 或 暴 風 信 號 在 上 午 1 時 10 分 發 出 。 預 料 本 港 平 均 風 速 每 小 時 63 公 里 或 以 上 。 請 在 烈 風 吹 襲 前 完 成 所 有 防 風 措 施 ， 遠 離 岸 邊 及 停 止 所 有 水 上 活 動 。

呢個post無意思
唔好再阻住個風東登

po還po,咪貼左麻友雞出黎啦

假消息？

俾人玩真係抵撚死 問下幾時打8號 洗唔洗返工都係度串77 支持玩撚死d風膠毒撚

屌kobe入波未啊屌你老母
買好大呀

即係講波要識踢波先

咁就係搗亂既理由既話,波台應該剷平佢啦,
唔通人人又去波台搗亂咩

啱喇啱喇波台手足拉大隊一齊回家

收到wind
聽日澳門應該9號走唔甩

其寶去邊都冇用 波台班狗本身就係高登過黎
收完錢搞搞陣等你地翻去 一樣照跟住去
完美劇本

支持

有人正經入來問野都比佢地擺個識好多野既款屌

我會探你的

好感動

請移玉步
【颱風追擊】1822號熱帶氣旋 山竹 MANGKHUT(26W) #6

牙joe

好多低質comments, block到手軟

邊到可以知個風距離香港有幾遠？

依家掛左8號無耐但已經好大風 海邊jj

成班死5p小朋友！屌你老母

支那狗就係要有組織咁玩串所有『自由同西方文明價值』, 然後逼世界接受佢個套. 唔受就歪曲你個套, 等你自動收皮.

開多個平民版既颱風post

專業人士同非專業人士
分哂兩邊咪仲好

本身Admin都唔應該無視呢d搞亂討論嘅行為
典型劣幣驅逐良幣

急屎啊我

咁咪去屌返果d人
走黎搞個post做乜

颱風追擊
此帖文已停用，請在以下帖文集中討論：
【颱風追擊】1822號熱帶氣旋 山竹 MANGKHUT（26W）#30